基本法腐乳既能力可以有幾大？

腐乳獨立關稅區

腐乳唔可以比人撤銷既能力

發通行令予外國人士

加碟通菜就完美

基本法腐乳左